又要我俾ig ac你睇，睇完又嬲...

大家有冇另一半ig賬？

賬乜鳩呀

冇另一半

之前有，log out左

嬲咩先

Same

P牌

賬乜鳩